【粵字】荷里活爛片王

主台:

專頁:

I did not hit her. It's not true. It's bullshit. I did not hit her. Oh hi Mark.

爭左個 I did NOT.

1